求改善正負皮功能

單手爬文成日太快手誤觸負皮，
可唔可以搞搞出正負皮前再確認一次。

admin好人一生平安

自推

推